岩岩睇完愛的曝光 好震撼

愛的曝光係一套由園子溫導演 西島隆弘 満島光主演，片長四小時的電影。
故名思義佢係一部愛情電影
係觀看時，我感受到電影分分秒秒都充滿住愛，而且係超越生死既愛，五個主要角色所表達愛既演出，完全打破左我對愛情片既定義。初頭見4小時咁長都好卻步，點知一晚就睇完 冇咩冷場。
雖然Old news is so......不過都推介比d鐘意愛情故事既巴絲打知。

日本電影仲有咩經典好介紹

睇埋園子溫其他作品未？

奇異人生馬戲團
冷血金魚佬
自殺俱樂部

夠膽就睇埋
一代電影粉皮

剪jj

只係睇左庸才 染谷將太好好睇
一直諗住睇冰冷熱帶魚 但網上搵唔到 可能要買碟
園子溫太血腥太驚嚇果d唔敢睇 多謝推介

JJ 好重戲分 係種愛的象徵

終於有post講園子溫
除咗上面提過果堆，紀子的餐桌、戀之罪、屍奔女子高校、不是色情電影，呢幾套園子溫嘅作品都可以睇下

我覺得愛之剝脫最好

可惜近年回曬塘

但其實又唔係真係講到差咗好多嘅 係近年佢試多咗唔同風格又拍下商業野咁。
我上面講果套不是色情電影都係上年先拍嘅，都有番早幾年d風格。話時話一代電影粉皮原來都只係4年前，呢套真係好撚正

本身想睇
但見到你話C JJ
都係算了